
                      Es increíble, magnífica, totalmente fiel al libro, y para los lectores de la saga es un placer ver una película tan bien adaptada, mucho mejor que la primera película de lejos. Jennifer Lawrence se sale
        
            